係灣仔塞撚左成個鐘車，七點幾上車而家先返到屋企

做乜撚野 係咪又占中